2017 香港小姐決賽 2

加油

推

唔等佢落黎就去廣告

Lm

森美 識貨之人

mandy被困

個6號爬到落黎未

落唔切黎

搞到亞視咁 真折墜

我揀a

屌佢拎埋塊cake落去 俾人笑緊

篤數篤到咁

lm

邊個冠軍,大家點睇

講野咁on9笑起上黎又樣衰都咁多人吹奏

入左bigbigchannel但搵唔到邊度俾心心佳麗

完左

補張圖大家慢慢j

啲大猩猩

我媽話十足十國慶節啲銀樂隊

今日個節目名係咪錯左?

sor未打完
d猩猩好煩好礙眼

Big big channel 小姐

去左迪士尼

快D泳裝晚裝啦屌

又係個死on9 GD仔

d細路真係慘

睇到佢都眼火爆

港姐單T
4,8 > 9,10

都唔知係度做緊乜撚野

緊張

咩事

有冇得投訴TVB hard sell big big channel

on9到唔知睇緊乜撚野

笑到仆街 兩姊妹

點解係10

幾似樣

未就係 9號有一百七十萬底

幾鐘意10號

淨係俾到心心9號

點解唔係9號

10 勁似川上ゆう

下

9號 連登仔要發癲

9號個鼻

寶兒

9號TVB相差咁遠

要查數

［突發］啱啱影到9號港姐金美黎露底

1，6，8

搵酸圈/麥美恩去選屌打晒

屌 原來有叻哥 同do姐係到
做乜要搵佢兩個做mc

屌做乜撚野

圖文不符嘅

9號無事應該

Miss Big Big Channel is going to

金美黎太受歡迎 為左畀張寶欣贏 一開頭要foul晒d大熱佢先，nicole wu又係咁

開票咁仆街

阿智？

2號成陣蝗味

不知所謂

好求其

露底wor

中間成個吳幸美咁

場地問題
真宗痾屎唔出賴地硬
雖然頭先個part live根本亂黎

做夠馬未tvb

9號有少少似葉翠翠

九號咁撚樣衰

影住黃心穎

成個莊思敏咁一早決賽都唔應該係度啦

9號好撚醜樣喎

樓主個名應該係今屆主題

造假有無犯法

屌做馬，2號都咁多人投？

唔洗黑面

九號咁美麗都唔撚美麗既

咁相對果兩個都好少少既

9 號大細眼 做咩咁受歡迎

何依婷

森美：跟到一個好老師真係好重要

係咪即係話識人好過識字

咁樣淘汰兒嬉到

我條9，6，10 單T仲未輸

9號好撚豬喎 師傅

邱晴Bb

9號係咪生眼挑針 隻眼開得一半

影黃心穎講阿智？

咁美麗

個節目個scale只係比平時奬門人大少少咁

根本今年條條女都唔撚正

抵啦

我覺得金美黎都幾樣衰 點解咁多人話佢靚

碎碎

冇1冇錢收

邱晴bb

買位置Q 1搭10

有個幾似思思

agger

次次都係呢個廣告先

葉翠翠靚過金美麗好撚多喎

可能打手多

笑左，佢地d衫係冰皮月餅袋改裝?

但之前有啲一出黎會覺得屌你老母咁都選，但今年肉酸極都冇咁肉酸

柏豪bb

一堆豬扒 一年差過一年

5號都有人話靚啦

直頭買連贏啦

點解10號贏最受歡迎香港小姐

4 號真係靚喎

咁又啱

有冇人見到陳凱林，好撚樣衰

有露底相你地咪又係照要

［突發］啱啱影到9號港姐金美黎露底

好想睇啊

因為今年平均地樣衰

又豬 表演又柒 又鳩做迫迫窗奴 又亞視化

好多假相

全部都好過張嘉兒啦下話

好撚煩

好似林潔瑜咁

有冇單T心水？

樣柒都搵d有波路 又豬又無波 想點

yes, 睇到眼都突，摺鳩左佢啦

佢係咪好眼訓

又打手 真係靚啵條腿又得，屌你大台明蝦佢無後台咩優勢都無都行到呢到，係有錢請打手就唔會咁慘啦

申請查票

Show Blocked User - 林書生
9號打手

再話我煩遲啲冇3p你玩

妝容問題

屌你老母 開兩個POST把撚咩

除左8 號無個得

連登仔d眼光

邊忽靚 你搵一張佢靚既相 大家評評理

明明之前面試有都ok

Show Blocked User - lidon_newbie
咸濕仔？

8號算高質嘅一個

睇女喇嘈

賭王個仔

個鼻唔得喎 一般人來講係ok 感覺來講係樣衰

有冇人見到個肥佬chok樣

唔明點解咁多人話9號靚

終於到

咁多部iPad

All in 8號

個個都好平

打手多

個雷xx好aggressive 攝晒隔離位

今屆無樣無波
上屆仲有劉穎旋

6號入唔到3甲 我含撚

得八號稱得上叫港姐
17歲果個講野咁低能咁都有得選

Gay

好撚7阿套泳衣

屌你d水母

all in 5號

我覺得10會贏 始終part住dodo姐

就咁睇 5號最好

瘦撚到

啲波呢

屌瘦撚到個身型

bbc問問題

4號副body好似陳凱琳 好細粒好瘦

留名睇造假造到10號入到頭三

1號排骨

支那女人

沒波 果然係香港小姐

sidebet 5蚊5號

假撚到

camman係咪弱智…
影到晒個stage前面個渣攝影機

10號好撚正喎

屌好on9, 擺明假

今屆得10條女
選乜鬼

宇宙警察

屌tvb自己作啲comment

哇啲user name 假撚到？

搞咩個JULY M 兩個留言都唔同ICON ??? TVB造假出錯了

假的

好撚平

Judy M係唔係姓曾

八號係支那閪
唔怪得個個都唔講
咁無野我熄電視先

我而家唔識講嘢

On9 Judy m

屌好on9 都test唔到反應嘅

佢以為自己好funny

個3號好撚假 救命

啲username柒撚到

人哋講緊6號咋

玩觸鬚

佢d牙

咁開返電視

D留言會唔會太正面呀

講啲嘢戇鳩到震

生條賓州丫笨

D留言會唔會太假

不如你叫個主持直接問問題算啦
搞到咁柒 硬sell個bbc

1 號正

無腦

D留言整走左幾多

痴撚線 森美咁樣質佢 機械人

D USER NAME 假到

4號係有啲似向海嵐
但一開聲係無果個氣質

D留言一早set好啦

根本無留言

似咪仆街
咁撚柒

may yan 冇野講 o撚曬

係有呢d架啦

五號扭到成個八婆咁

阿智

Tvb當觀眾on9?

弱智都黎參加
靚過我因爲識中文

成百萬? 睇過

1 拖4-9

5號好撚樣衰

一切按劇本進行

D問題同USERＮＡＭＥ假撚到仆街

屌你屬咩生肖都有人問，可唔可以畀d誠意

有冇咁差

又要搞live channel, 又要做假，兩樣野本身就矛盾。

Live好睇就係夠真，但你又要做假

5號排牙

唔露棚牙都勉強接受

D問題係咁loop

廣告時間

擺明假架啦
唔係打晒粗口就正

你入左去 點解會0既

啱啱仲諗住可以即刻down big dick channel到留言添

假嘅

問啲on9問題

頭先無人知呢part有live
所以我入到去

問叻哥係你老豆會點 係你老母啊

咁睇似唔似蔡思貝

似隻馬多d喎

呢張相成個黑人咁

成晩係咁影猩猩，我以為係吉祥物決賽

個身型真係好正，可憎排牙

個鬼婆

電視都冇見到熟悉網民名

落選既貼士

又話9號最多心心

我覺得啲留言未必造假
係得cctvb留言嘅多數係on9
起on9名都好正常

8號all in

不過造型一整差左

造馬

正路根本無可能輸

屌識唔識答問題架

好柒喎

kelly問答炒晒粉

頭先試食朱古力蛋糕嗰個幾多號
認唔番

如果D留言係真,成個板比人炸咗都似

條題目特別難

無粗口已經

7

中國人

8號啲問題擺明假

頂，把聲好八婆

金美黎自認支那人，係雞係公廁

中國人 完得

篤數

9號班打手唔知點算啦

連登完得, 大台最buy

我覺得自己笑得好甜自信

豪少兩個icon?

10號好似冇梳頭咁

呢個好撚蠢😂

10啲口材得啖笑

8號條問題咁難答 tvb食屎

袁偉豪條女？

個細妹

公然串人擦鞋

係袁偉豪條女呀妹

動物揀馬騮啦 再介紹下big big channel 即刻頒個冠軍比你

繼續1膽拖4-9

知你下年都有得簽
都唔好hea到出面呀

d post真係好亂

up乜鳩呀

三個好似

森美伏尻佢

屌你 豪少個icon次次唔同 做假都做到咁

既賤人

完左咪亂入

痴線婆

美貌又無 智慧又無

美黎子

10號一定收皮，啲口才差到呢

比下去

全部佳麗啲對答都on99

寶欣好Q呀

港姐唔係美貌。乳。智慧既咩，班仆街三樣都無呀

唔撚係掛 on99咁

有d問題好似問完又再彈出過黎

all in 8號

好過D西面港女，寶欣bb

個描述不得了

洗版

全部假問題

好似冇一個係有波

Nicole Wu

婚紗展？

7號呢個髮型靚撚到

1號對波又復活

Tiffany

有預感10號有三甲

5號 咩事

5號

棚牙肉

哨牙？

呢個係柒頭鬼妹樣

你個名好適合形容5號

森美點解好似唔同左樣

1號有小小似朴信惠

屌比三哥電咗

原本覺得心穎好一般
依加睇落咁優雅既

屌你老母美黎子跌入淘汰區

會唔會造比10號

應該係

覺得10似吳若希

果然10號

10號好靚女喎
有咩問題

你和尚出山？

扮咩緊張
10號根本入硬
鬼妹同支那閪投就緊張啫

4 5都入到 6 9 10要爭

5號根本第一輪就應該比人out

啲口才好差，好作狀

屌咩
選美緊係樣行先
人格有問題邊撚個睇得出

兩姊妹都係咁作狀

Zoom到咁近jm9

4號成個支那呀嬸咁

4，5號棚牙咩事

5號呢D鬼唔鬼華唔華咁真係好柒

5號棚牙

屌你老母，改名叫無線小姐算喇，反正做馬，憑乜代表香港

8號

買 冠亞季 185

10號靚

581

10-1-8

9號問答答得咁好都foul

因為自認支那人

8-1-10

8-1-4先岩

聽唔到

8號冇三甲就一定係造馬

獨贏5號 每注10蚊

又搬家姐岀黎

問多次: 張氏到底有咩後台

不如頒返比郭靄明

其實上年三個都真係算高質
今年都幾樣衰下

姐夫係袁偉豪

打不死

家咩姐啫

10號好撚樣衰喎

8,1,是撚但

點解無志偉?

8,1,5
唔中我幫全連登仔含撚

10

8號冠軍啦

屋企好撚有錢

十號造馬造到咁

好驚佢地仆街

8，1，5

同余詠珊唔岩

8號 8號 8號

得8靚

5號選到我去報Icac

4

1號地撚樣衰

8號finish

8

Wtf

6ok入唔到🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

8應該冠軍？

屌

真係5號

Kelly

屌你老母

8號冇 咩料

三個都好醜樣

4號

仆街

下 點睇8都係冠軍相喎

吊 又做馬

食屎

4號遠睇有啲似陳喬恩

5號真係屌你咩 樣衰到

好彩冇10號

比撚埋啲垃圾 唔撚睇啦

陳雅思完全冇印象

2公里外 ？

屌 好on9

5號係人間性器 遲d拍套劇又j死你班毒撚

5號搞乜

真係比隻猿人入到3甲

對佢對波有印象啲

Tiffany點解唔今年先選

有咩可能無8

宜家出尖沙咀求其執3件都靚過佢地

1號

而家覺得MK妹盈盈真係好高班

屌你老母鬼妹腿張開同TVB上上下下男人扑過野？

1號靚啲

陳雅思邊個黎

得罪草蜢

點解會無8號

8號冇可能唔係三甲

第三個個好樣衰

上年季係邊個黎

璇璇真係屌打咁多位

無眉娘

點得罪

唉跳樓

Fyy 把聲

上年好過今年

唉屌

好正

我以為馮盈盈會喺上面降落嚟

Fyy真係好撚mk

造馬，foul美黎子

我都係

fyy好撚正

三件豬扒

係咪冇眼

屌個5號

都高班過今年呢幾個好多

1號個樣幾淫

屌 5號成個男人咁

醜樣到....

馮盈盈正撚到仆街

屌 望左好耐 原來係後面

好撚驚5號呀屌

Fyy 超左班

fyy都好正

盲撚哂班人

美恩個樣

泳裝環節

笑得好樣衰

8號唔入三甲，無線都一定簽佢

有請譚仔

5號個嘴成隻馬咁

5號好樣衰呀 唔好比佢第一

咁撚兒戲既

荷蘭叻：D馬仲靚

5號=蔡思貝？

宣圈個妝真係太濃
淡返啲會好啲

5號好撚柒呀屌

more 冇睇到開頭

冇8冇10

兩個都好樣衰

個兒字打錯喎

1號似馬賽

寫信投訴

最後 dodo話事 劇本

5號真係好似賓妹呀

乜字黎

好似夾定咁

Up乜9

好兒嬉

super！

唔知咩字

This is so difficult

個場少人到

搞錯

Do姐

痴線

下--

好撚兒戲呀 8號我都冇咁嬲

ON撚9
我係1號真係反枱走人算

人妖贏左

中

痴撚線

5 號樣衰到

正一猩猩雷

唔好再求其d...

仲小圈子過選特首

話幫草蜢設計新形象

點解今年咁既

金融g?

依家選緊華裔小姐？

做乜9

屌你老母打和之後又有多一票
on99

今年做乜撚咁兒戲既

猩猩...

今年 麻麻地

裸跑呀巴打

擲公字丫笨

痴撚線醜撚到咁

Yeah 恭喜莊兒

tvb 三大毒瘤
旺阿姐
家燕姐
dodo姐

放心！tvb一定簽8同10

勁兒戲

即刻覺得馮盈盈正好多

不過呢個冠軍都應該係呢行撈唔到啲咩
柒到咁
最多同小pussy 張名雅差唔多

恭喜莊兒

屌5號贏 乜撚野事

演員, TVB 又有人用啦.簽約

繞場一joe

ON撚9
問答題問佢季節係咩都唔撚知
香港小姐唔撚識廣東話
咁都話overall 表現最好?

do姐係校長 打和既話佢有多一票
即係佢間接有兩票囉
不過都on99啦 係個台上小組討論咁揀

繞場一租

放心，呢條友一定唔會紅

連登仔之前大比數話唔撚屌, 話一定唔會娶呢D女仔

好撚柒個冠軍

on9玩狼人呀呢家？

TVB屌你老母

tvb話捧邊個就捧邊個啦
理得你覺得佢紅唔紅

請問買個港姐位要多少錢

d字體

5號拎

一蚊joe: 屌你老味咩，一joe，我叫一蚊joe呀

雖然都知係小圈子，但今次做到好肉酸

鳩狗夠救久九舊巴打除定褲未？

唉

近年最劣嘅三甲
冠軍住咗十年 中文都未聽得明講得掂

其實都估到係羸少少,唔通一面倒咁羸咩

同陳凱琳演兩姊妹,
除非你唔開電視.. 你一定要睇..

屌你老母 do姐

核突到死

屌個冠軍好核突 求其搵個女仔都靚過佢

梁大人

屌 J番幾次宇都宮先得
洗眼

寧願10號都好過5號
起碼個樣sweet d

冠軍似泰國人妖

試冠攞埋冠

Tvb化妝好勁

屌 明明8號靚咁多

內定都揀個好D啦
5號同季軍醜到...

2017 TVB 小姐

咁5號推廣big big channel係最岩既 咁似隻吉祥物

棚牙 冠軍同季軍

DO姐有2票

問答得罪草蜢

regina

唔好笑

港姐：被爆有富爸爸 雷莊𠒇愛成熟男

終於明白點解頭先big big chennel隻猩猩老是常出現
擺明暗示5號猩猩奪冠

同問
岩岩google過 d新聞都係寫𠒇喎但係

之前一直係到嘅巴打 ，相信無一個接受到咁嘅結果

男定女

請問棚牙咩事 柒到喊

雄性

呢屆仲難睇過黑走吳凱欣果屆

爭隻猩猩乸

救命啊😩點解會咁㗎

仆街did did 姐

exac7ly

猿人爭霸戰2017

11:15pm仲有野睇

雖然聽日鬼節 都唔好咁搞法吖cctvb

1,8,9 呢三個居然得一個拎第二
真係痴撚線

10, 5 真係擺明夾硬做入去

佢啲牙

根本就唔應該逐個評審公開投票，難保因爲某些人壓力而投下錯誤一票囉

同星期日啲賓賓無分別

第幾集

呢個俾面叻哥
嗰個比面do姐
投條春

8號睇黎好唔得評審歡心
一個獎都無 森美仲要成晚針住佢黎串

好慘，輸左仲要宣傳

個4號好撚柒樣衰

子華

求下你地唔好睇垃圾tvb啦

佢排牙 見到都覺得乾......

柒過選特首 肉9酸到咁 柒出國際啦屌

未化似男人
化咗就似人妖
唔知邊樣衰啲

推番 8,9 Win
我驚 10號又拎埋咋

1號咁都輸 do姐食屎啦

5號好撚7

入到先算

我都想問做乜個兒字要咁撚特別？

好撚樣衰 超越張嘉兒

好想dl bbc係果度罵爆佢地 點解dodo姐點撚勁 咩都決定晒

啲女已經無舊陣時咁靚
個玩法仲要咁肉酸 拍戲咩屌

我唔係無試過,年年港姐決賽我都捧場,但真係越黎越心灰意冷
湯洛雯 劉溫馨 吳凱欣,到今年既金美黎,全部一早比人foul出局,3甲都無,都算
唸住轉捧1號都好丫,屌你老母輸比個人妖,下年唔撚再睇,選啦,繼續選埋D壽星公、印度巫婆、女版蔡一智、人妖出黎啦下

9就一早黑鳩佢架啦
8就陰啲陰啲
以為1應該正路掛，點知

屌你笑左

得罪講句，苑瓊丹子都正過隻死馬騮

還我何依婷

唔記得啦
好耐以前cap 定

TVB一定係想開套牙醫劇
許廷鏗做男一
雷生做女一

我認同
2017年最大黑色喜劇

點解會有勇氣素顏上鏡

5號第一眼已經覺得係3甲人選
睇佢d體態 上鏡時候個眼神 易認既樣 仲要自稱係演員
已經係tvb最想要既人

係咪叫雷莊

屌你老味是旦搵個中環ol都屌打隻怪獸

大佬話明選美梗係要選靚啦，咩野口才急才才藝表現幾好點，去America got Talent啦

1號本身唔係好正 但拍埋5號到 正太多

TVB見連登嘈到咁
係咇咇青勞青返個落選港姐選舉
有撚用咩

唔怪得後生仔個個迷韓妹架妹
係TVB自己揀

朱古力贏左是咩玩法

好唔鋸,有乜理由9號咁快比人踢走 ,呢幾屆都係特登踢走D真係靚既

棚牙真係唔知想點撚樣

開套獸醫劇就真

本身以為巴打唔洗裸跑
點知5號超額完成

屌佢一早估撚到會咁啦

登巴打慘

之前一直睇 live, 依家結果咁樣真係唔開心

9號咪玩啦，頭先zoom埋去個樣好7，真係靚得6同8號

我要regina冠軍呀
好唔開心囉比隻猩猩騎住

算啦你都係做返cap圖

6號都麻麻

bbc 有 live

屌奶星 而家睇踩過界入面個哨牙達哥都仲正過個冠軍

一開始就凝住5號會做馬出線

一陣個落選係得1個win定係選埋落選中既三甲,咪即係選第4-6名
我就唔會睇了
同落井下石有咩分別

唔係,呢個係一早已經講左會有

達哥唔差真心

湯洛雯係好高好靚
本身係執過啲皮膚嚟先選
輪氣質 大學 家低 排牙
都靚過朱千雪

靚湯做冠軍一啲都唔過份
所謂黃心穎同阿蒒冇分別

入唔撚到bbc囉

千雪>>>>>>>>>>>>>靚湯

而家？

on 9 9 , 成班連登仔又屌 CCTVB 又要睇

最仆街係 講咁撚耐, 三甲合照都無一張

tiffany最少高三班

好心你唔好咁天真啦,我全家一開波睇已經話咁既造型
一早已經係比TVB造撚死
肯定啲化妝造型資源係唔平均
啲料去晒邊度,心照啦

係

2315 果個己經開咗，但未有嘢睇

無興趣

個個都做假

如果係bbc 一定係美黎啦

應該會推埋比 10

如果今晚化得返12強個樣,同官方照個樣會入唔到3甲?

搵唔到

TVB最常做死靚女佳麗既做法,就係決賽果晚化啲柒妝,set個亂頭比佢

堀江由衣去選都贏啦

十號都係

成個癲婆

但佢講野真心唔得 6號17歲講野都好過佢
但foul就揀6

冠軍同季軍真係好撚樣衰呀
影衰晒香港

個冠軍

佢根本講唔到一句完整句子

之前有條片係街頭訪問,最唔睇好就係5號
仲要本地同外國遊客都話佢唔掂
依家

開佢老母咩

高連登仔揀女好細路口味
咩湯落文金美黎

希望隻猩猩好似巫婆咁
雪藏佢啱架喇
咪比佢拍劇呀唔該
唔想睇佢下年做學是學非呀

流放去明珠生活啦屌

近呢兩年質素叫做好左啲，以為tvb終於都進步唔做馬，點知今年黎個大倒退，又去返以前咁

若果佢做學是學非，即刻唔撚睇。

屌你老母以後唔撚睇港姐

其實舊年馮盈盈都係有錢女
但真係樣靚服到眾
今年

睇完港姐再嚟臭西貝

係囉

馮盈盈係mk格 但樣唔差

做梗

一陣個live應該入唔到去,同埋唔再係計心心
美黎應該又要再企過

nicole wu還我

你件9號打手好煩

有冇片??
咁真幾「實至名歸」
連續幾屆啲冠軍啲牙同咀都有問題
10a, 馮閪盈, 雷狒狒

誰怕誰

有冇人解釋到10號點解無啦啦有二百幾萬

睇到呢張圖條女 佢個屆又係食屎 佢呢粒朱古力可以贏到18歲大波靚女 選美選個豬閪係三色台先做到

壽星公黎,試下叫佢唔好留陰

左面5號 右面6號

支持，就比人話打手

早兩年係咪民選出黎

一開始直頭出唔到閘

宜家D港姐好路人樣

你比張圖問個正常人 一定揀6

慢用

盈盈好正

啱 不過6號都有啲北姑味

再一次閪面

主要因為家下網絡發達,以前D港女比多D有錢佬[認識]只能選港姐,家下多咗途徑,又IG又youtuber之類,洗乜出黎搞咁多野

以前真係經星探推薦
西女人呢啲好經典嘅例子

又再玩

做🐴

17歲學生妹都北姑？ 佢ig d相好正

根據有數字統計
10號同9號差成百萬

Do姐。。。

屌 你 根本今年係 Do 姐選出黎 , 不如叫 Do 姐小姐啦

西女人雖然西,但後生果陣真係靚,佢同陳凱琳都係似外國人樣,但佢係歐洲人樣,而陳凱琳就根本南亞人輪廓,level差好遠

港姐冠軍

屌佢執柒左佢啦，其實當初係咪tvb已經想foul no點知認錯nw

再post

叫ali 去選win 硬啦

好靚女呀冠軍

攞境定贈慶

nw 好唔抵

呢個係咩黎其實

不如打和 啦 super

但選美嚟講就係差

樣靚大波仲想點 , 做你老婆咩吊你

邊忽大
出哂名平到pk
兼甲由肚

你咁正自 post 啦

BBC果度已經唔敢將個心心數開返出黎見人

其實頭先熒幕係咪有數？

我唔知啦，但係佢咁樣公佈，其餘果啲輸幾多又唔講，痴痴地
岩岩八點半開場果陣都撳左一輪，夠膽開返心心個數出黎見人囉，不過一定無可能

支那式選舉

bbc果度做緊咩，有啲已經走左

樓主個名岩曬

得番6個

頭先才藝表演個陣左下角 好似有即時數字？

TVB說了算

邱晴表演

睇農夫幾好笑

屌,輸左仲要唔比人返屋企做埋啲弱智live,TVB真係喪心病狂,覺得唔抵想喊果啲要夾硬谷住
到完左live果時已經鬱到喊唔出,玩撚夠未

Boanne無出現，可能當佢都有獎所以無得玩

根本成個選舉係黎sell bbc

Nicole 真係忍到呢

17歲嗰個講埋晒啲垃圾答案，
比人屌就叻，
智慧就冇佢份啦

強顏歡笑時間

我諗佢今晚化左個妝出黎已經知咩事

17 歲憑咩同人地班咸水大學生鬥
淨計樣同副計既話你做雞場咩

好心up
不如港姐自己化妝算

放Kelly返屋企好唔好

其實睇返相9 號本身係幾靚
擺到明今晚係比tvb化柒個妝造走佢

馬上釋放Nicole
我屌你老母TVB,我依家睇到想喊,見到佢根本唔想再陪你地玩
佢最肯玩果時你地連BBC個獎都要黑撚埋佢,想點呀

睇佢講嘢就知佢冇智慧，
講埋晒啲白痴答案

屌,講講下隻眼濕左

農夫主持落選港姐仲好睇

regina
kelly
nicole
永遠心目中既三甲

佢都係繼續好似以前生活咁 係啲屋村同啲mk仔喺街飲酒算啦

放人啦

其實我覺得佢幾sweet份人好友善好真 成晚見佢笑係真心燦爛，唔似其他人咁笑到硬晒，佢有季軍我唔意外 亞季軍呢啲港姐黎講不嬲唔睇樣，睇親和力

屌終於完

睇款似12歲比人中出，
14歲已經百人斬

真係唔係打手wo

岩岩上官網睇一睇
一見到5號張硬照真係屌一聲

個落選選舉真係好慘 坐係到俾人玩

睇緊 撚狗咁撚

唔係講笑 陣間睇返重播 究竟有冇講過bbc啲數

屌,12點啦,放人啦仆街

最靚腳踭suki

放過佢地啦

好膠

看不下去了，明顯每個人都想哭想發洩，偏偏還不讓人回家休息
和在傷口撒鹽沒分別

對賽果失望都算了我寧願這是一個悶SHOW好過看著佳麗整晚像猴子般被耍
那個BATTLE看得尷尬癌都發作了

那堆評判更是離譜以前就算是明星好歹有任達華李嘉欣琦琦這種級數的
黃心穎又何來有資格選人？ 她當年搬弄是非湯洛雯硬生生被排擠不過靚湯爭氣現在已經受到捧的女一/二了
很看好她今年拿飛躍

屋企人睇緊無線新聞台
個男主播講到港姐冠軍果陣疾左疾
個表情仲怪怪地

多謝得好硬

仲有六個肯留喺到比人玩

嚇左嚇

超友誼小姐Nicole

kelly終於有獎

on99,如果真係選返個落選版冠亞季=456,都好過依家咁白痴

冇睇到，做咩今届選德成咁？

係咪可以返屋企啦？

其實擺明5號有後台

做乜鳩

你個名

最後係咪果6個都有膠獎到手

最誘惑tvbody

6號係最應該攞獎冠軍

正！ 我至省鏡

咩摸頭食雪糕，
喺度扮白痴

惡夢完結

點整走留言？

向右掃

八號靚喎其實

打橫右至左掃

向右劃

8號冇三甲真係冇天理

化靚8號化醜9號,最後結果都係一樣,只係早死同遲死
因為54一定要入三甲
犧牲品

9號今晚真係化醜左

巴打你quote左我段留言
選美膠到咁撚樣, 有樣有學識都唔會想參選啦屌

落選香港小姐選舉極度唔人道

如果全民投票5號肯定尾幾

TVB我屌你老母

【港姐2017】連登仔勁撐9號 維基宣佈金美黎已奪獎

又到一年一度的香港小姐競選，今年網友們都有幾位比較看好的佳麗，分別是8號伍樂怡、4號黃瑋琦、1號何依婷，而最多人討論的就是9號金美黎。有網友早於一個月前就統計各佳麗在Big Big Channel直播時奪like的數目，從而估計那位佳麗勝算較高。而9號金美黎大比數領先可見人氣極高。比數第二高的是1號何依婷，不少人看好她一定入到三甲。

而到夜晚的時候，在今屆港姐選舉的維基內，「BIG BIG CHANNEL最受歡迎香港小姐」該柵已打上9號金美黎的名字。看來有不少人都想金美黎拎喎!

仲黑過馬會

原來臨選果時咁多吹奏美黎既blog
算啦,其實問答果度佢做到咁已經好好,因為佢口才真係麻麻
可惜今晚先天不足,比人化左個柒妝

[url]香港小姐2017終於塵埃落定，冠軍由23歲來自多倫多的雷莊𠒇，原來老豆雷葆

成功需父干

kelly素顏都好屈機 而且感覺係冇整過容 有古典美 佢令我諗起既唔係李若彤 係吳美珩 (仆街差D打錯吳幸美 )

我daddy全力support我選Miss King Kong ,我要係到多謝我daddy～～～

根本化到點靚，都係 5號一定冠軍，10號一定有奬

覺得今年選得好hea , Do姐一句就話晒事

仲要有2票

屌佢老母，5號冠軍

佢條仔都係富商

cap埋我地討論啲圖

我地成功幫Nicole Kam上報

根本2號3號7號是但一個都屌打5號

美黎個導師又係古靈精怪
一開始話係mall姐,點知勁撚都未有得見
之後呢幾日電視個預告又改到宣萱唔係果啲星級導師
好啦到現場,變撚左跟埋do姐,都唔知做乜鳩

無論你有幾靚, 幾有學歷, 有談吐
都唔及兩個字 - 父幹

屌你老母根本今晚一出黎我已經唔期望有咩好成績
但黑到連實至名歸個BBC都黑走埋真係

仲以為有數據唔會咁過分

8號一個獎都冇 心淡

係柒就柒啦 賴尻人化柒佢

今年啲靚女真係選早/選遲左
天妒英才呀

幫手check數間會計師樓係咪可以收工

收啦你睇之前啲live就知真係化柒咗

Boanne
輸比猩猩真不抵

根本1號,8號,9號先至係三甲

69萬心對176萬心
live 176萬攞唔夠十萬心,都18x萬
69萬都係唔夠十萬,加埋我當差100萬
屌你現場得果幾十人,點樣加到反cup
不過由咩1on1果度已經係做數
晒鳩氣啦,夠膽開返BBC個心心數出黎

其實 nicole wu 之前 out 咗，可能都係好事。唔駛攪咁大場龍鳳

有冇人寫投訴信去廣管局

用眼睇都知係tvb 化得勁差啦
不過人地9號點都好樣過你囉柒頭

其實都係好事 唔使輸畀隻猩猩

都入到學事學非

強烈要求公開數字 要會計師樓作證

nichole wu都做到學事學非 可能

其實佢又真係唔算好靚女....

但冠軍真係好撚樣衰

美黎就慘,輕則入東張,重則要流放J2,再唔係做啲行行企企無名既二打六,咁就一世

regina nichole wu nicole kam emily入學朝學非啦

【港姐競選】何依婷黃瑋琦對賽果滿意撐嘟姐投兩票沒不公平

東張係皇牌黎

Tvb選港姐=現實選特首縮影
入選佳麗無得揀（特首候選人）
假民主 實際小圈子圍內選
最後一個啊爺(雜種/dodo)話晒事

regina有三甲會捧
nicole wu - 主播/think big
nicole kam - 主播/東張
Emily - 明珠生活等等先,或者有處境劇拍下

kelly呢

香港小姐TVB自己選，不如叫TVB小姐啦，都唔關我地事，又唔係我地選！
2017 TVB小姐

2007香港小姐冠軍 3號張嘉兒
亞軍 9號王君馨
季軍 7號周美欣
其實幾似今年, 真係每十年黎鑊金

kelly

Post多次

俾農夫玩緊

當年張嘉兒當選
噓聲震遍紅館

口講就係咁講架啦

心入面實講晒粗口

識做

regina未拎2up過

今次事件 do 姐從此變犯眾憎

kelly去怪談

我就係想搵返呢條片

附上

究竟點解之後可以反超

有冇記者朋友可以調查下點解無啦啦多成百萬

5號10號,大小後台
硬啲果個拎冠,無咁硬果個就篤數偷人努力左幾個月既人氣獎

呢到有無巴打中意6號

因為要製造家姐頒獎俾細妹既話題

仲有最唔公平係點解第一個一開始要0心 但係第二個係第一個開始嘅時候就已經可以累積

其實今晚有咩必要化個醜妝做死9
根本一路都無視佢架啦,TVB同各大傳媒都唔訪問佢
就算比佢正常出鏡佢都係好大機會輸
因為啲評審已經痴撚晒線啦,你睇最1,8都要輸喺5面前就知
比佢靚返晚都唔得,要佢瘀足全場,垃圾豬肉獎都要夾硬搶撚埋佢
完撚左show仲要做埋啲落選馬騮戲,喊都無得喊
佢做錯乜野要比你地TVB咁蝦法
好心痛

可能幕後係岳飛fans
最憎金人

鄭裕玲小姐說了算

我個6號

咁唔小心呀

留意票數

反超前 好勵志

咁樣推個5號，結果自己受。
條女之後都會不斷比人質疑，話醜，樣衰。

I feel so bad to say it

無啦啦都唔知點解會俾個10號。。造馬造到

選小丑多過選雞

上年友誼頒比個新獎,都唔知做咩仲係要頒比個妹
屌你老母咁想有家姐頒比個妹既場面出現咁咪唔好取消友誼小姐囉
家陣咁樣白費晒個佳麗同支持佢啲人呢幾個月黎不斷撳心既心血
真係佛都有火,痴撚線架

TVB

話淨係計當晚算啦屌佢老母
又要講咩累積,真係肉撚酸

希望美黎可以爭氣
黃智雯同湯洛雯都係無名次(雖然有5強?)但都撈得起
唔好學似某啲仆街女輸左之後就放棄放縱自己,搞到自己成隻妖怪咁
撐你

係，輸咗之後唔一定差。
反而好多冠軍之後都唔掂

唉第一次叫做真係有留意大半個港姐選舉
結果搞到我好唔開心

見到冠軍咁撚樣,當堂無話咩唔開心,因為除左佢之外所有佳麗都係輸家
反而泳衣問答環節果度見到美黎做到一個進步既自己
我已經好高興了

今屆港姐最大問題，係成個選舉準則同過程都好兒戲，淨係Do姐一個可以投兩票，就左右晒成個三甲結果，咁要班星級評審團托柒啊？

最on9係選完港姐三甲，又搞個落選港姐選舉，求其頒個濕鳩豬肉獎俾8號Kelly，真係痴撚咗線
完全柒過ATV搞亞姐選舉

留名等睇外國人強烈恥笑今屆港姐係豬扒大雜燴

極不人道

究竟有冇講過今晚bbc個數係幾時開始計？
Battle開始個陣？

係
keep 住睇live, 見到有 D真係有努力，有進步。
結果居然咁

推到上真BBC

有冇人解釋俾我知，乜撚嘢叫係BBC最誘惑TVBUDDY獎？

同埋問答環節啲問題又係假

亞軍何依婷失落后冠輸啲咩？等佢自己講

出爐港姐亞軍何依婷（Regina）與冠軍后冠擦身而過，後台訪問時她坦言自己沒有失望：「因為冠軍（雷莊𠒇）表現好好。（但佢問答環節麻麻哋？）其實我現場冇睇到，但係我平時認識嘅冠軍都好有自信。（輸在咩？）可能冇冠軍咁有自信，冇佢咁放鬆。」

問會否覺得賽果公平，她謂：「公平，因為都係由十位評選出嚟。（覺得鄭裕玲有兩票都公平？）當然公平，佢德高望重，佢都係我哋校長。其實拎到亞軍都好滿意，覺得自己最好係問答環節，起初以為自己會緊張，但係去到就冇，仲表現得好好。」

[size=4]輸啲乜? 輸後台 輸父幹囉 /size=4]

唔貼返張真自拍都唔得

張寶兒開緊live
唔怕被bam可以去問下佢點睇心心造假事件

屌你P到咁

個樣執到咁假,仲要執到咁都仲覺得好男人

佢ig係咁畀人鬧緊

5定10？

5

10啲人唔會鬧啦,普通人唔會跟到個比賽咁貼,撚知個濕鳩獎做馬咩

要還9號公道

其實tvb真係害咗佢

就算唔係9號都應該係1啦

選乜撚, 有後台不如一開始直接頒個冠軍比佢啦

Yes
計人頭的確係

其實9號幾有氣質

唔知點解俾人化妝化到咁

問呢班仆街
不過搞到咁都好明顯係上頭order

佢平時屋企開live個樣 靚過今晚幾百倍

你個樣要出黎見人 梗係要睇表面先啦屌

通常做 show 個妝會濃好多，對D唔啱濃妝就唔著數

我覺得TVB應該係陰險到個大會化妝師化完佢之後已經差唔到開場
佢知道唔好睇果時想落左個妝自救都無時間

港姐2017 冠軍雷莊𠒇起底全攻略 老豆原來係億萬富豪

香港小姐2017終於塵埃落定，冠軍由23歲來自多倫多的雷莊𠒇，原來老豆雷葆文係香港的十大傑出設計師， 人稱「設計多面手」，而且身家十分富有，香港及海外都擁有物業，傳聞係億億聲，在商界有頭有面。雷莊𠒇曾表示父親十分支持她參選，當然佢自己都十分有料到，作為唯一嘅海外突入佳麗，身高成5呎7寸，身材更加是十分惹火，因為佢係模特兒出身㗎！

選美唔睇表面睇咩

人無恥則無敵

哪兒來既自信

高達插眼.JPG

唔好貼相，好樣衰

Tvb無人睇真係唔好怨 明明一個可以有民選嘅節目都公然造馬造得咁離譜 diddid姐從此成為公敵

應該搞個全民投票 證明TVB有幾唔理民意

5號ig真係幾壯觀

仲仆街過年頭華姐余思霆黑走林宣妤個冠軍
人地都叫溜下冰雖然都係得啖笑但至少有根有據
5號真係完全上頭旨意

都忘記左5號仲係最上鏡小姐

fmlong_都戇鳩,你個十號又好人幾多,個人氣獎咪又係黑返黎,收工啦
話10號輸無後台
雖然都係,不過佢係後台唔夠硬,唔係無
9號就係無後台啦屌撚你

真心可憐佢

但我地隔住電視睇都係咁樣衰

評審: 樣衰同最唔最上鏡唔成正比
BTW岑姥姥表示終於可以退休,唔駛比人屌最柒最上鏡小姐

Nicole wu IG 出咗POST，專登寫比KELLY

睇下先

其實睇5號ig啲相 個樣咁鬼外國 點代表香港做香港小姐

選完先有新聞

最上鏡分比10號算啦
BBC比番 Nicole

Nicole笑得好牽強

你懂的

我心目中冠軍 nicole wu

她又開估雷莊𠒇的「𠒇」字之謎，她說：「其實我當年攞身份證嗰陣一直冇發覺，原來喺嗰刻已經寫錯咗，到我參選，我仲問大會做乜寫錯我名，佢哋話係跟住我身份證咁寫，我先發覺寫錯咗，我遲啲會去改番！」

樣衰都算 重要無腦

我話佢

雷莊鬼 岩7-14今日

老豆同商界熟tvb想搵多d贊助???

可能老豆同高層 friend

黑哨既野冇計，人地係球證大晒

出去見人，講嘢都溝通唔到啦
之後冠亞季出去，1號要全職做翻譯

我粗略計過bbc條數:

睇返10號battle個陣心心上升個rate
要追返同9號個差距(假設9號今晚冇進賬)
佢都要30分鐘時間 用battle個陣個速率去追

陣間post data 希望冇計錯

唔睇 TVB
你地話佢唔識講廣東話係真架 ?

不嬲係咁醜陋架喇

最好依婷代出去選華裔

𠒇唔係讀兜?

白痴，真係當人盲
報硬icac

咪係，明明係讀「dau」，點解會訓讀成「兒」字？「𠒇」係咪支那殘體字黎？

巴打,仲要8點半開始果個空房live都有得撳心
果度9號一定有進帳
問題係多定少既啫

所以真係好撚假,好大冤情

屌你老母tvb
完全抹殺哂9號既努力
咁勤力幫你宣傳呢個爛鬼垃圾app
而家起人飛腳
我屌你老母tvb

呢張係己經唱緊歌，睇個累積數字同Live數目，再比番上面張圖。
似係由空房開始計落。
咁即係佢由空房去到 Live完都無 100,000 啦。

BBC最受歡迎香港小姐數據分析

根據mytv個時間 17:42個陣10號個累積數量係704990

19:13個陣10號個累積數量係757943

總時間長度=19:13-17:42=91秒
數量增長=757943-704990=52953
增長速率=52953/91=582/秒

根據賽前BBC記錄 10號同9號有明顯差距

10號同9號差距=1768205-698644=1069561

假設10號一直保持同一個速率去追
假設9號今晚完全冇增長
10號超越9號所需時間=1069561/582=1838秒=31分鐘

即係你覺得有無可能

我依家先睇，2,9號竟然入圍係最低分果3個

bigbigchannel既清泉最後落得咁既下場
TVB我屌你老母

仲有無下個post

冇
因為理論上最多人入去比心 應該就係live個陣
所以個速度已經計高左
同埋成個環節頭尾應該冇30分鐘

同埋你要睇埋8對9果part,雖然9果度鬥輸,但都加左7萬心

繼續徹查bbc真相

男人嚟嘅喂

見到BBC果個******就眼火爆,我知架,當個**消失既時間,到有返數字果陣相信已經歸返0,即係咩證據都唔會有
又要人幫你宣傳個爛鬼野又要唔公道

等你開

開左

鬼叫佢老豆老母唔夠人有權有勢咩